# brafe

### 1- tarefas  criar repositorio e linkar local com remoto


### 2- (opcoinal) formatar o readme 

**texto com 2 asteriscos no inicio e fim fica em negrito**

texto normal

### 3- separar as sections da pagina html em branchs

cada section sera desenvolvida na sua branch
**git checkout -b nome-da-sua-branch**

*git checkout -b*  é a mesma coisa que escrever

**git branch nome-da-sua-branch**  

**git checkout nome-da-sua-branch**

### 4- juntar todas as branchs

**git merge nome-da-sua-branch**

realizar o merge do codigo no repositorio local

### 5- ENVIAR pro repositorio geral (MASTER)

**git push origin master**
